徬徨時我也試過獨坐一角像是沒協助

快要沾濕我

用條脷奶你 用碌鳩屌你 我願能一生永遠含著你 啊啊啊

好gay

睇字都扯扯地